[ Anthony MARTIAL！👹👹👹 ] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [193]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

頂 早知叫 Playstation Martial

Lm

本身諗住搶

今晚好少人上水

Five stars skill move Martial

唔出聲住費事誤中1001

琴晚真係睇到好撚爽
本身仲諗住打個飛機 點知AV都冇時間開黎睇

唔好J咁多啦

新人留名

如果基沙文冬季黎既話 佢係咪無得踢歐聯 ？

lm

係

yes

馬會唔係ban 轉會點解DC狗可以轉會過去

唔比註冊姐
好似當年艾達杜蘭去疤坐半年咁

【體育】曼聯中堅域陀連迪路夫的未婚妻Maja Nilsson在自己的數碼媒體向曼聯開火，指球員要以昂貴的價錢租用奧脫福球場的行政包廂，否則就像一個「失敗者」。

據了解，曼聯球員一般可以租用豪華包廂給家人及朋友觀賞一季的主場賽事，價錢介乎2.4萬鎊至8.16萬鎊。今夏以3100萬鎊的高價從賓菲加登陸曼聯的域陀連迪路夫（Victor Lindelof），雖然周薪高達12萬鎊，租豪華包廂絕對輕而易舉，但其未婚妻Maja Nilsson就十分不滿。

連迪路夫未婚妻Maja Nilsson認為租用奧脫福球場的行政包廂一季的價錢貴得離譜，她在自己的數碼媒體說，「球員是可以選擇是否租用包廂，我不會告訴你們要多少錢，但是一個令人反感的數字。如果你不租用，就被視為一個失敗者。不過不得不承認行政包廂的確令人讚嘆，你可以有自己的侍應生。」

圖片來源 : Instagram圖片

有冇人可以叫起佢靜d

咁係咪都要坐到暑假先reg 得?

btw 白lin都120k 1 week

佢老婆好撚煩

臭雞
幾皮野你條仔一星期賺凸啦

認真
白lin而家打成咁
好心佢收聲
連對英冠都係咁

唔使, 冬天轉會就解ban, 1月就簽得

新人lm

咁多野講既女人一定係麻閪煩

俾我係摩連奴都唔鍾意

佢條女成日上ig twitter呢d實好煩
一寫野上去班狗仔隊大把野講

免費比佢包廂睇好唔好？

佢條仔而家咁既表現 2萬鎊一星期都執到喇

又唔係比唔起，我係白lin 會覺得醜

條女係咪唔識睇波
條仔打到咁都仲好意思講咁多野
你話你打成個邦路斯咁就話姐

佢勁既球迷夾錢幫佢出又點話 打成咁係我就收收皮先

一星期120K人工俾個幾十K一年都嘈

你迷個個人 踢得幾差都覺得佢好架啦
（唔是單單打打某會然）

🎺

情人眼裡出西施
雀屎眼裡出Is Co

唔講以為一場幾十K
咁等錢洗 自己唔識搵？

佢條仔無乜表現已經壓力大, 條女仲驚佢唔死加多把咀

咪hey0 ok?

講開lin
上個禮拜睇完場英超唔記得講
樂視班on9仲以為佢係19,20
當佢同福，馬差唔多年紀

diu lin 25都黎緊啦
仲大過Pogba

踏入高峰期

lin今季算係咁啦, 而且條友又識埋班nigga堆
再加埋個英人身份, 100k差唔多啦
隔離張伯倫鳩都咁都要120k, 好似係

應該要踢出實力比大家睇，暫時未睇到住

自己條仔已經唔係踢得好 仲咁多野講

大器晚成 30歲爆發
到時變L朗

為足球自由人寫下新定義

希望大家比啲時間L朗

白lin應該叫佢出少句聲, 英媒出名麻鳩柒煩

唔要squad list啦?

No la

超級連結人

Ok 落u23 大把時間

唔係喎屌
落u23會阻住啲青訓上位
借撚走算

返伯明翰城

曼聯俱樂部在週四公佈了財報，根據公佈的財報數據顯示，紅魔收入達到了5.812億英鎊，盈利8080萬英鎊。相比去年5.153億英鎊的收入和6890萬英鎊盈利均取得了一定增長。

據《郵報》指出，其中曼聯工資支出增加了3130萬英鎊，達到2.635億英鎊，為英超聯賽最高。

曼聯CEO基斯活特斯蒂文·瓦德談到：“我們在2016-17賽季經歷了一個成功的賽季，總共獲得了3個獎盃，併成功回到了冠軍聯賽。今年，俱樂部創造了超過5.81億英鎊的收入，並創下了1.998億英鎊的EBITDA(未計利息、税項、折舊及攤銷前的利潤)利潤紀錄。我們對球隊的投資感到滿意，期待着一個激動人心的賽季。”

此外，曼聯的商業收入達到了2755萬英鎊，比上一年增加了720萬英鎊。此外，在贊助和零售方面，漲幅也達到了670萬。這在很大程度上是由俱樂部控制了各種商品的銷售。

曼聯在轉播方面收入1.941億英鎊，相比去年大幅增加了5370萬英鎊，這很大程度上要歸功於英超聯賽的新轉播權協議以及歐霸盃的出色表現。

該報告還預測，曼聯2018年的收入將介於5.75億至5.85億英鎊之間。

法國最區越黎越對人唔對事...
L朗出親場都有貨交...
琴日1goal 1 assist 上場1.5球助攻...

屌你老尾 一年賺左個基沙文+普巴返黎
冬季係時侯帶佢黎啦

我明針鳩佢 咁點

大哂牙
Mata 咩goal assist 都無但表現完爆lin

Good

L朗大器晚成
到時勁過羊

出親場都有貨交
上季大約一場交0.05個入球同0.1個助攻

佢carry 到曼聯一季先講

佢carry 到曼聯一場先講

熊貓兄上個post 搵到個袋

thanks

香港有無呢唔知

一場夠架喇

你成日hey0人又唔見你講

一場馬捷達都得啦

勉強叫做一腳幫曼拎過fa

其實L朗一路都係扮廢...

又冇左朗隊250球gif

馬仔搓波果下真係好瀟洒

不得不承認 大賽lin真係有狗屎運

你搵到費sir功績gif、畢sir功績gif、卜比sir功績gif、傑長老史長老功績gif，咪一次過加晒入去～

一人一張super公平唔駛爭

深夜留名

見fb啲球評家話馬仔啲skill move多鳩餘同係小人物真係笑而不語

首先左右腳互交再推嗰下撚兩個 係咁啱有個人阻住晒 唔係再攞返就完撚美
然後跣腳甩波用施舟轉身搶波更加勁 呢下真係見功架 好渴波又有能力 唔係乜鳩愈轉愈後囉屌

馬仔根本用skill move勁到仆街又實用

Fanpiece篇文
話馬仔拖舟轉身多餘左

根本係唔用唔得 如果直衝佢就一定後咗或者要浪費更多時間修正 佢而家咁扭諗回後定比lin 你睇下lin嗰個位根本垃圾 馬仔回後比人再接嗰陣Lin先走到正常位

同埋馬仔上場可以叫冇乜運 有一兩球都係力道差啲同角度差啲 再改善埋就無撚敵

佢轉身果下真係睇到我 左
又靚又實用
最緊要保護到個波
今季真係睇好馬仔大爆發

賤種

更重要既係加陣可以輪換，星期六馬仔要老虎出閘

張伯倫未轉會個陣仲高

我覺得fb 條友酸
咁實用都話多左, 唔通要低1lv 就你, 同你撞埋一齊咩

搞咁耐先賺得少少錢 =.=

酸爆

呢句真 雞碎咁多 叫次雞都冇左啦

佢賺到就夠

福仔拎左乜野golden boy ?

馬福不嬲好多人酸

利記第一第二中堅傷曬， 等睇比李城456

提名..

上年一定係麥包啦，馬仔拎完可唔可以再拎？

...

成日del走朗隊啲都算
個post由朗隊入250球開始已經有加，你改得走預左有人講架啦，用埋啲奇怪比喻
依家唔係要你入紙申請先改得，但都唔係當正個post自己管晒呀

出哂第一第二中堅後防都係漏水架啦

用卡拉雲
李城掉個波比佢攻 打防反算啦
華dee屈速

尊重都唔識

佢不嬲成隻小學雞咁
搶到1001就一定DEL走朗隊D圖

咁其實dc至少可以起馬會跟番操？

可以呀
同施蒙尼扑野都無問題

有冇人可以答我點解冇左squad list?

肥西老婆都唔識尊重啦

有人話搞到page 1 太長

因為佢係真正版主 鐘意加咩就加咩 鐘意DEL咩就DEL咩

我一直會飛走第一頁唔睇

真係有人睇咩

版主

左邊摩， 中間卡拉雲夾咩高美c , 右邊呀樂， 哇好性感

正常人應該唔會睇

成班死獌狗都on99
今年利記係講攻力呀
左文尼右沙拉中古天樂費明奴
你後面失10球
我前面入11球

其實我覺得無乜所謂
個list 幾得意
值得keep

睇開的由上次睇到個版睇架啦，第一頁長冇所謂啦

港姐選完都唔可以再選啦...

夜神搶贏下個1001 plz

慣左留名等第二頁

上個po先有人話太長

Ok 你有道理

第77次下次

無bot好難搶

我搶到再出post叫你開 好似曼切斯凸咁

Why朗隊得返一張圖

今次有加朗隊喎
只不過自己覺得應該公平 所以應該人人一張好
其他人覺得吹奏朗尼好 咪加晒成個po都朗尼相 冇問題呀 就好似po名咁 總有人鐘意同唔鐘意

做乜鬼J仔又坐足成場冇得出

以後不如叫曼聯終極朗隊吹奏區算啦

一人一張好公平 嘈乜撚

所以咪輸囉 抵死

上次皇蘇一換走J仔即刻反cup 點睇?

J仔抵死囉

冇一場係換走J仔之後反cup喎

講拉科果場掛, J仔換出果陣都係和緊姐

利物浦王牌：我們能贏英超任何隊

利物浦翼鋒文尼表示，球隊仍有可能今季英超奪冠。

這個9月對紅軍來說很艱難，他們沒有獲得哪怕一場勝利，上一次獲勝是4比0贏下阿仙奴。

「在足球世界這是常事，最重要的是如何應對，我們是一支很棒的球隊，很有實力，我覺得我們能做到（反彈）。」文尼對ESPN說。

在被問及利物浦是否擁有英超最具威力的進攻線時，文尼說：「謝謝你的誇獎，這是我們要尋找的，也是在訓練中想要做到的。我們會繼續努力，並且盡最大可能幫助球隊獲勝。」

文尼也談到了古天奴，他表示巴西人的留隊非常重要。

「不僅僅是對我，對整支球隊都非常重要，古天奴是我們最好，也是最重要的球員之一，他能留隊我們非常開心。」

「說真的，現在談論奪冠還太早，我們並不關注其他球隊，只專注於自己，我們知道自己能擊敗英超任何球隊。 」

「任何球隊都可能取得這個結果（聯賽奪冠），但是我們會盡全力改變現在的形勢，我們會一場一場來，取得勝利，為什麼不能笑到最後呢？ 」

而家只不過打左 5 場
猁記已經累積左 8 分
仲有 33 場比賽
猁記係剩下賽事取得 30 場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話利記仲有 3 場波可以失分走盞
只要我地懦夫 倫伯 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸得 1 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

文尼上錯賊船啦, 拿拿聲過埋去疤啦

過psg都尾機...

之前傳v92想買 仲以為佢冇腦黑鳩 ssk之流。。。

V92又然...

買唔到呀嘛最後

咁V92揀人係有一手既

除左破大巴

靜過靜香

打起羊華同史隊

笑左

左羊右華

看袋

iphone8

FIFA18

笑咗

摸左機
同6s 一樣 開大app 先快一秒

洗吾洗返工牙

撘緊車 返1300~2200

有無人知點解會多左個人落場?
係唔係直到完場都踢緊12個?

早晨

我一陣返1430-2330

聞西返咩收貢夜

阿朗出返黎又俾人禁返就搞笑

準備換魔笛
入替條友on99咁入左場
魔笛唔知比人換就繼續踢

酒店炒散姐 sorb介紹既

知唔知踢左幾耐?

咁痴線 啲球證無睇？

成件事好奇怪

炒散好咩?

希望聽晚文西生生性性頂住鄰居

啱呀

佢學生黎

唔出=贏

打得唔好 唔好諗住返黎

喂唔好亂講

介紹me ok?

做你既g頭啦

咪屈啦屌

事實

踢左幾耐？

收嗲la

炒咩iPhone8呀，炒fifa18好過啦

小妹新黎
想問狗竇竇主係咪樓主？

唔係
呢度冇竇主

呢到好多嫁wo 有風紀 有訓導 有po霸 有打邊爐

G頭應該長期係酒店有幾間房

仲有雞頭

皇馬70分鐘換人
姐係踢左20幾分鐘12個人？
屌你老母咁都輸

屈

Man United to battle Barca for Lucas Lima
Manchester United could emerge as rivals to Barcelona to land Lucas Lima on a free transfer in January, claims the Manchester Evening News.
The Santos star has refused to extend his deal and will allow his contract to expire at the end of the calendar year.
The Blaugrana were thought to have a deal in place, but more suitors have emerged after Ernesto Valverde signed Paulinho and Ousmane Dembele.
Crystal Palace and Fenerbahce made offers this summer, but Lucas should have bigger clubs making moves at the turn of the year, with his agent Luccas Badia revealing Barcelona, Roma, Inter and United have all made enquiries.

渣ga

圍都圍死佢

見fb 有人話 其實換人個陣 舉錯牌 開波前已經變番11個人

有冇手足係日本讀書？ 平時用咩睇波？
黎緊去日本讀書唔知用咩睇好

日本時差快一個鐘 睇完歐聯呢啲深夜西波真係唔洗訓

仲好la
早睡早起

好過完場5點幾, 又嬲嬲地訓唔著8點先出門

仲有殘疾人士

聽晚要睇演唱會睇唔到我曼

咩演唱會？

假曼
走啦

apink
唯有一路坐巴士返屋企一路開住data睇

apink

去廣州睇柏豪bb？
如果唔係嘅話就走啦

Apink

捉晒佢地入後台屌

假曼

我都想捉住柏豪喺後台屌

Apink係咪no no no 果隊

聽都未聽過
咩隊黎？

娜恩

好想屌

我都冇聽過 之前淨係聽過首「屌你屌你屌你」

上次rm同世贊一齊果條女？

基本上d 團得一首歌
No no no
Gee gee gee
We ar we we ar
AAAA!

乜撚野黎架, 動物合唱團?

Apink乜尻黎 blackpink就識

淨係聽過ggg 但唔記得係邊隊唱

G 算唔算動物

有廣東歌唔聽 走去睇啲咦咦呀呀嘅歌

呢個先叫Apink

韓妹得趙賢榮係正

Momo世一
恩地世二

兩兄弟

屌你老母又成頁you you me me

子瑜屌打

搞錯牙羊囝 咁都唔曉

iu>all

No discuss g

是旦搵個小草都屌打韓國g

we are we ar係咪天團colorful呀？

完全唔知momo邊忽正

廣體好似無再播英超
聽晚場波點算

大波

泡G all rubbish
雞pop全部歌都係on9洗腦歌無乜質素
J pop起碼多啲唔同類型既歌

老老實實每個月嘔兩舊水幫襯下英超啦

道歉g

Jpop

好過一桐本來就係大陸G

Akb

桐g屌打子瑜啦

半力夠win

成班泡狗都奶共
同大陸G無分別

apink 恩地

Leessang

46系列同48系列輕鬆屌打全部泡G啦

sor 入錯韓狗po

前田敦子一個夠殺

韓狗死翻成人台啦

決定反夜神了

屋企有裝NOW睇緊英超...
依家係北上無波睇…我屌

講事實刀吾得 =.=

玩具台啦, 橫掂都係膠公仔黎

黑洞算la
為禍人間

討論雞梗係翻成人台啦

都叫唔起架啦
成日ff發達有得屌Momo

普巴的傷缺對於曼聯無疑是重大打擊，不過為了讓他能夠完全康復再回歸賽場，曼聯主帥摩連奴決定讓他好好放個假休息一下。

歐聯曼聯與巴素利的比賽，普巴因傷離場。BBC稱他將缺陣4-6周，而泰晤士報則稱他甚至可能缺陣長達12周的時間，但是摩連奴否認了這一説法。

過去一段時間，普巴在曼徹斯特休養。不過在昨天，他被抓拍到在倫敦與一位妙齡女子出行。

摩連奴希望普巴能夠安心休養，在完全康復後在回歸賽場。摩連奴希望十月初的國際比賽日，普巴能夠出去度個假，在國際比賽日過去後再回到卡靈頓基地。

應該特登講長兩星期唔比佢踢國際賽

成班又係到講女啦

Pogba 去馬德里度假

講G

Agent P

等比人清算啦你地

一月轉會

竇主係邊呀屌

英超聯盟正在準備 2019-2022 年的轉播權出售事宜，2019/2020、2020/2021、2021/2022三個賽季的轉播權將於2018年初打包拍賣。而據曼聯執行副主席艾德-基斯活特斯蒂文·瓦德在本週四的電話會議上透露，亞馬遜和Facebook將“參與其中”。

風紀又出黎擇名

fb 直播

狗達返下體
可以賣電話佬比我地

now買返ok?

比facebook 賺都唔撚比樂視狗

1月來左都踢唔到歐聯

上季踢歐霸都大把人黎啦

到時我地可能...
退出歐聯...

上季一月無買人 正係清左啲人走

原來曼區咁多泡狗

gary
吉🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

聽香港啦 我就唔撚鍾意

好撚低汁

聽開ed sheeran

幾年前屎忽痕買左支結他諗住學佢
點知到依家連掃chord都未識

渣ga
今個夏天本來想學guitar 點知無時間

屌

今次曼有無3億轉播費收入呢

就不必打

呢個真

Agger

有無人好似禾咁高汁？

叫我？

吉垃圾，連續醉駕

獨立
聽開咩歌呀？

廣東歌 鬼佬歌就老Band多

有無聽過That's why u go away?

呢首好難想像有人會冇聽過

聽開YNWA

No.7有得訂

識貨喎
咁有無聽過 yellow submarine

咪係

咁柒
點著出街

連加特都有人著
依件點會無

幾錢

我啲波衫淨係拎黎放係屋企
個樣太毒，驚俾人笑

hotel carlifornia

799包字同章
如果要埋聯賽盃冠軍果兩行字加180

岩岩上去買野，見到即決左

呢件收藏算啦
點著出街

竟然

我條女 南珠

講返波ok?

上圖六對波，你想講邊對？

想屌多獲牙？

對唔住，大佬

唔講貢多 🤓🤓好波

聞西呢排惡到呢

癲狗症

幾時再見識到傳聞中既睇袋？

copy n paste咋喎

睇住你條女個春袋

原來成班GAY友黎

文西好惡

46系列>>>>KPOP

痴線 識我既都g我和藹可親

新人唔識世界
對唔住

明既
呢排比人針住黎屌
係燥啲

特登改個名黎吹奏馬仔

佢睇袋睇到癲撚左

係咪又黎料呀， 成班互含兄弟上水覆桌？

屯公欖隧汀九老龍吐公西隧

是撚但啦 咪都係雞

依句經典黎

總之迷西就係我兄弟

文西係咪西

果個係廢西

迷西但唔做你兄弟得唔得

屌你老母西

🤓🤓今日返工比印度佬屌完？

據《郵報》報道，愛華頓正籌劃在布萊姆雷穆爾碼頭(Bramley Moore Dock)建造的新球場，預計將在利物浦當地創造10億英鎊的經濟增長。
這座新球場將耗資3億英鎊。據承辦球場建設的CBRE地產公司估計，在完工前，地價會上漲超過9億英鎊。

痴線英超隊矇都新球場

返邊間酒店會日日比印度佬屌

做鴨咋？

拖肥護左級先

起好就變英冠比賽場地

襯有錢起左先啦，你睇意甲就知無錢個陣自己球場都無既苦況

留得返係英超 就唔怕無錢
英超轉播費咁高 點似意假

留英超都唔夠起球場, 睇阿狗要節衣縮食咁多年就知
拖肥根本係趁有大陸資金就拿拿聲起左先

連登中左毒?

頭先最新個版面short左, 置頂幾個鐘前
而家好似ok

突然回到過去

Leessang
曼區高汁

想回到過去 試著讓故事繼續

Manchester United executive vice-chairman Ed Woodward has told investors the club “are well placed to challenge for trophies”, after unveiling the club’s latest financial figures - and also says they are now the most influential sports team in China.

The Red Devils have released their full year accounts for 2016-17, announcing record revenues of £581million.

Profit stood at £39.2million despite a number of big-money signings and the club handing out a number of new contracts to players.

“We brought in three top players and added new contracts. We are well placed to challenge for trophies.

Woodward also detailed that Twitter had confirmed that #MUFC is "the most used hashtag in global sport,” and told investors United are now “the most influential sports team in China.”

Woodward earlier announced revenue projections for 2017-18, projecting that it will land at somewhere between £575million and £585m, a third successive year with revenue in excess of half a billion pounds.

友台呢張相幾靚

個到好似幾個月一個po

用黎做wallpaper先

近排好似想合併埋即討, 睇落多人d

原來仲有即討

借㗎喳
真係唔好彩落英冠
無油王就係咁先

我曼係咪呢年唔會有sleeve sponsor

仲靚件衫

黑男咁都捕獲到heidi

其實好多都係約埋

假到嘔

好樣衰

係
我屌埋你地個份

你地遲早比人屌
係咁講女 太過份

粗重野等我黎

希望無

個陣唔係話tinder 咩

好似話價錢傾唔成

緊係啦 千幾萬就想簽
人工都唔夠俾呀

深水埗單野
尋日咁岩都係呢個鐘數係果個位

我都係今日先去完

我係架車度...好彩坐最後

最好傾唔成
無sponsor仲靚

原來你係個個油頭毒撚
我係你前面個行個個學生妹

曼區真係咩人都有

知唔知死果個係路人定係車上乘客?

上層車頭果批應該都冇了

其實咩事 有無人可以講下

上層車頭左面成個批開左...
真係頭都甩

原來你真係係架車到？

咁痴線
巴士公司咪賠死

呃你做咩 你覺得頭先講果d好好笑?

ok funny

我真係以為你講笑咋
咁依家點 檢查緊傷勢？

3死

仆街 平時搭巴士都好鍾意坐上層。。。

好彩我對巴士入面既氣味抗拒
所以唔會坐巴士

R.I.P

好在我毒撚次次坐巴士一定坐最後幾排

傷叉乜多個？

好唔鐘意巴士 最鍾意小巴的士

新個啲巴士有種膠味

其實小巴都幾危險...

小巴的士咪仲撚危險
講安全一定係狗鐵

有錢

講緊安全咩？

小巴痴線架 有年玩夜左要返歸
之後坐小巴 小巴佬開過100
計速個個machine係咁響
驚到我痴線

係咪覺得自己好威

有咩咁威？講下自己唔坐都威？

對你 呢個反感

....我又係唔夠細心
下次唔會

上年呢件野有炒價

近排d意外都好撚離奇

買左返黎之後就會發現自己唔係咸爺
著咩都柒

得罪講句,白色外套根本買黎著一兩年就收皮
一係你出街就乜撚野都唔好食

呢樣真
咸爺著同自己著真係差十皮

雖然你都系迷西
但今次我吾撐你了

平到咁屌個時係咪要自己揸自己波

知錯能改喎我

個頭分開左？

Aka>Yanny>Heidi>Cheronna>Jessica

深水埗單野

分唔到班黑人

咁夜都未叫春
你是唔是D清..

個樣咁完美都要求唔到太多了

當地時間週五下午，曼聯主帥摩連奴出席了球隊與修咸頓的賽前新聞發佈會。

關於普巴

我不知道普巴何時會回歸，我不知道。但是，這對於其他球員來説又是一個出場比賽的機會，我信任所有人。

所以，我不會哭泣或者計算距離普巴歸來還有多少天，我根本不會這樣做，當他歸隊時，我們會很歡迎他的，但在那之前，我信任我的球員們。

關於修咸頓

修咸頓是那種比賽方式非常穩健的球隊，在看待足球的方式以及看待球員的能力上他們也做得很不錯。我認為對於教練來説，成為他們的主帥會很不錯，説真的，我認為當這傢俱樂部的教練會很棒，而且我覺得明天的比賽會是一場苦戰。

關於曼聯公佈的財報

根據公佈的財政數據，俱樂部在財政上看起來非常強勢，也比以前更出色了。球隊不僅在戰績上提升，在比賽風格上也是如此。球員們、球迷們和球隊之間的聯繫也變得越來越緊密了。

相比於過去，全世界的曼聯球迷現在有理由笑得更開心了，所以我認為這是因為球隊在全球的影響力變得更大了。

接下來7場比賽裏有6場都是客場比賽

這很困難，但這意味着賽程在這之後會更容易。如果我們現在就在客場對陣莫斯科中央陸軍並且在客場對陣賓菲加的話，這意味着我們隨後會在主場面對他們，如果我們連續在客場面對利物浦和哈特斯菲爾德，這意味着我們以後會在主場對陣他們。

所以，我從來都不會擔心主場比賽和客場比賽的問題，因為比賽的總數量都是一樣的。

我知道在主場比賽很困難，在客場比賽也很困難，或許客場要更困難一些。但是，如果我們無法獲勝的話，我們會嘗試着取得一分，我們會爭取贏下每一場比賽，但我們不可能一直都贏球，我們會努力爭取獲得分數。

目前，我們在聯賽主場取得了3場勝利，我們還贏下了1場歐聯以及1場聯賽盃。所以，如果我們成功地把上賽季的許多場平局轉化為勝利的話，這會非常棒。

舉個例子，上賽季在奧脫福，我們與韋斯咸以及愛華頓都打平了，但本賽季我們在他們身上取得了6分。

關於聯賽盃的勝利

我們當時沒有想着球隊的勢頭，那時也沒有想着下一場英超聯賽的重要性。戰勝保頓艾爾賓很重要，因為我們進入到了聯賽盃的下一輪，也進入到了這項賽事的下一個階段裏。

關於安東尼馬迪爾

我在安東尼馬迪爾身上、心情上、臉上以及肢體語言上都看到了巨大的進步，如果你們想要用一個詞語來描述的話，那就是快樂。

他是一個很快樂的傢伙，他做得非常出色，在首發的時候，他嘗試着發揮出優異的表現。

就算是從替補席上登場，甚至只有10分鐘的時間，就像上一場主場聯賽一樣，他想要享受比賽，並且也在嘗試着在額外的幾分鐘裏為球隊做出貢獻。

總的來説，我對於他的態度感到很滿意，對於他來説，奉獻出色的表現也是更容易的事情了。

架巴士

冇普巴開始對強隊好大鑊喎

應該對猁 普巴就出得返

而家應該晌度鳩噏放煙幕

妹佢上年對利張八稚女gif

希望呢次唔好上頭

馬仔

馬仔要加油

希望摩狗可以尊重少少唔好再出巴士陣

如果係上年嘅話應該會鬧佢獨食死扭

而家組織好咗好多 一個有個人突破嘅球員有團隊精神

反而牙福開始出現呢個問題

83年

停一場 罰二萬歐

會傳波嘅流川

福仔似上年嘅馬仔
野野比兩個人夾
呢樣野要靠佢自己突破
一係就再快再好扭啲
一係就同隊友合作
無論係點都希望佢再進化

我白色衫出街，食野都褸件恤擋擋先

就算小心著多陣都會黃哂

冇事啊嘛?

鬼婆巴打真係出事巴士既乘客？
平安冇事 要還神

其實個巴士佬都有D慘, 咁樣比的士狗夾

個心唔係幾舒服

無事嘛？

唔係喎, 話係紅燈的士佬停車
巴士佬收唔切扭軚出事

講咁多下場咪又後備

而家前場定位係咪
lkk
福/馬 mk mata

以福馬2個黎講

福可以擔埋正，反而馬仔算唔算定格左係左邊？

就係一d事都冇 宜家個心唔舒服

馬仔好撚似亨狗當年喺阿妓咁踢個企左翼嘅中鋒

唔好咁啦
意外呢家野 無人想發生

你應該拜下神 多謝神保佑你
好多人都想有依啲保佑

重有捐下錢 等個心舒服啲

捐果陣記得留意下捐款機構
咪益左班靠慈善搵錢既狗

捐比曼聯啦

鬼婆\│/

fifa18 UT
Jones pace 5x
Smalling 7x

佢唔是韓費

用黎買三件波衫 重要落場

咁其實原因係咩呀鬼婆
的士急停定CUT線?
有無衝燈?

好似紅燈的士停
巴士太快收唔切？

西九龍交通部調查及支援組署理警司黃世君表示，涉事城巴與的士事發時沿長沙灣道向旺角方向行駛，駛至欽州街時，的士因應交通燈號收慢及準備停車，巴士疑收掣不及，先撞到的士左車尾，再向左剷上行人路，巴士上層撞及大廈簷篷，警方調查後，以危險駕駛導致他人死亡拘捕涉事城巴司機。

暫時公佈係咁, 無話的士有cut線

咁巴士佬100% gg

係咪都100% gg 架啦巴士佬
係睇下的士佬洗唔洗一齊負責埋

平時好多的士狗, 明明係中線向前, 但佢臨到斑馬線發覺自己行錯要轉彎硬cut

真..
有時大家行左線跟佢尾
咁岩有客截佢又急停...
見到的士狗就驚 盡量都唔跟咁近

班dc9一見有客就睇都唔睇就cut埋去慢線, 亂鳩咁黎

岩岩都係ssp
有時都會搭e21a返歸

我係尾坐玩緊電話 出事已經呯一聲撞左

即係無撞正牆角果d 乘客正常都無咩事?

其實剎得咁急係咪有機會chok到條頸

左前排應該全部都gg 但有個c9話佢自己咁啱避到

我chok完一下 前面沙塵混混 嚇到呆左

訪問紅衫個c9 就係上層?

左前排有個男人無事

呢個真係要還神..

呢個岩岩頭頂擦過?

隨時以後唔敢搭巴士

係...
d 人話佢無事
真係好大命

哇

及時扒低避過批頭

原來計劃今晚訓前打個飛機
而家完全無心機打

天佑香港

頭先食緊飯見到單新聞即刻無哂胃口食

呢排好似好多無啦啦出事 海洋公園 城巴

Harrop都玩緊FIFA

佢potential得76
仲低過Tsun Dai

深夜留名

今日單意外死者rip

3hr..

冇人出聲

唔想出聲

咁早呀luke梳

嘆茶

貢正 join ok?

曼ig個post好正華西馬達mk報天氣

今晚就失去榜首位置

Can't my sis hate u

本來都無左啦

馬達bb好可愛

唔巧理佢啦
貢鬼小氣既

今晚10點冇得睇妹妹

有得睇lin就好
好想睇佢神奇表現

10點咁早？

又典呀狗西

屌到你硬曬ok?

u ......homo

Gay

慘 靜到靠gay佬推po
不如講下韓狗 推快d

雞 講完

講女比人屌到仆街
係咪又想比人屌多次

dllm

你條柒頭潛水唔幫自己兄弟

死開啦蛋散

反正今日星期六 有咩事而家講清楚 唔好單單打打 條氣唔順啊？

好彩冇發惡夢

一比人屌就潛到落海底

其實luke同我一齊潛 兩三個鐘出返黎咪一樣係咁
講既野黎黎去去都一樣
嘈黎又影響心情 咁不如兩三個鐘再上黎好過

你坐上層定下層?

邊似得會然lin係咁屌人
我依啲渣ga

係鬼 人地為左阿妹開無雙
你去左水底食老花生 正仆街仔

講返波啦 J馬福算啦

Shaw幾時先可以打正選
上場先後備出黎

行行企企 不了

撚羊同梳2揀1 你揀?

羊

撚羊可以頂華西
又可以踢左閘 但shaw....
都係簡羊啦

講咁多野
到最尾咪又係揀羊

shaw點睇都似係4th option 有排都唔洗指意正選
羊＞盲>/=大米>>>shaw

貢禾系迷羊 唔通撐梳咩

認真 lin上場好尾機wo

咁羊真係打得好d wor 防守係差少少但進攻幫助好大

咁係貢架喎 進攻完又無咁快落返黎
所以摩先放雙防中幫左右閘

Lin勁定月巴勁 快答

問你老母 你on99

所以禾而家都迷羊

迷羊既都好有品味

Sor9 Lin勁ok？

想fifa調高番少少羊個數值 等我出左羊右華撚鳩對面隊

唔ok

包括我

較到羊99

U

咩事牙

仲有落河出番黎冇中堅踢隨時叫佢踢左閘

上次對修頓清新救左球12碼

之前佢打左排中堅 打返左閘差少少出事

聯賽盃決賽

今晚應該又和

發覺迷羊手足越黎越多但唔好唔記得佢左翼先係世界第一

越來越多癲佬

迷羊都可以迷到痴線

迷盲就是清泉

迷盲同迷lin一樣

Yes 會守候到最後一刻

法國有個lin 字既球員球迷都好低質

有冇ching知妹妹傷幾耐 冇follow到

其實有冇真羊迷喺度暫時未見過有我羊波衫出現過
利申有印 銀包有埋我羊閃卡

開名啦 男人老狗唔好單單打打

真迷LIN都認SHAW唔認LIN 真迷羊唔印羊好出奇呀

Yes 真正迷羊係唔洗下下show出黎
反而要係其他人話羊個陣出黎撐
但唔好學某會然盲撐

屌你牙 又單單打打

又無屌你 你做咩屌我
係咪又比印度佬屌完屎眼黎呀

佢唔係到個時會掛住佢 佢係到個時又好煩

係愛呀

唔好再hey0喇我地

好似你咁

但係見佢吹奏廢LIN又忍唔住鬧佢

朝早到而家都係屌黎屌去

呢樣你又啱牙清..
好矛盾
唔想最區無左個高汁會然
但見佢盲撐又真係眼火爆

佢係低汁會然 公認的

屌也是愛既一種

當年強如迪馬利亞都要喺後備席睇佢舞龍 唔通咁都唔值得一件波衫收藏咩

又多個羊會然

又屌乜

yes 低汁會然 公認
但對廢lin既盲目好令人感動

好驚係第二個會然連....

第二個會然羊都唔好得去邊

會然羊好高汁架喎
不嬲都Ckcfkf

上季落河夾宗師應該係最好j

暑假咪一堆7頭話要賣流川
買返個青訓返黎
睇到我真係忍唔住

乜特西有睇lol wc?

賣屎摩買青訓

入左件印真隊長華西

盲目的愛

話唔定有一日可以好似迷爆咁戰勝歸來呢

我睇好架
大器晚成 到時bin撚到你地死

55

你要介紹舊雀屎俾佢食先得架

b清

羊剩係諗起以前楊格BB一留言就比人屌到仆街

花膠7場11球 會唔會破伊巴法甲紀錄

我記得有個憤曼嬲到日日派楊格bb 膠

等比你bin呀

早幾日番去睇番先記得 以前邊個會員入波就會全部人腸油比佢

你買妓印華西？

好波🤓🤓

今晚好多波睇喎

可能佢傑志

回來吧

係咪入錯po買左呢件

仲記得當年成日俾班迷西拎黎轉移視線

今晚又可以睇羊

你改左我之前比你個名啦

之前有巴打話拜利個袋
應該係呢隻喇

tst adidas 旗艦店有貨
仲要平過上官網買

埋單$3xx

今晚正選好L大機會同上場拖肥一樣

姐係馬仔又80分鐘先落到黎

有hehe 同mata 彈彈波應該會順d
但魔狗一定出爆炸

幾靚喎

3xx咁平

咁爆真係開緊無雙呀嘛

隔離係賤種logo
全白
其實好靚

不過有d 誇張既

呢隻3xx 其實幾抵玩

係喎
我本身都以為要過600
官網55蚊英磅 仲未計shipping

Tst 旗艦即係邊間？

白色袋姐係屎黃色

買得過喎

北京道嗰間
isquare 隔離

Thx 搵日去買

唔知有無方法可以整到個number上去

我都想🤤
陣間經過既話幫你問下

我覺得mata會抖啦 留力打r連
中場用馬爆he

今晚冇馬仔就反摩了

當hehe oscar咁用咪得囉

mata連續出3場 今場應該沒正選
更何況係作客修仔 以摩佬性格 應該出保守陣

歐聯對埋d 賓咩加, 巴素利, 同唔知咩名
出硬線是旦la

英超曼車都好惡

想過幾多個閘，俾個數佢

兩日前先踢足咁濟

估唔到轟仲咁勁 明明佢個343上年差不多比人睇穿晒

用到我羊掛靴為止

仲要夏世三仲未fit番

車驚傷患囉, sub 太少
但主力仲係好勁

我地傷福仔都仆街架

邊有咁易

就算傷左都仲有人頂既
轟傷左莫拉達搵邊個頂

上原亞衣

咁同搵lin頂lkk有咩分別

出呀姨想笑死人咩

人哋上場入三球 fifa能力值99㗎

今場唔大炒真係唔收貨

人唔笑狗都吠啦

唔似有事喎

....

弱智定ON9?

both

我覺得自己好變態
我見到鏝軌猁鍠輸波仲開心過曼贏波
係咪痴左線
要唔要睇醫生

我好你少少
猁輸波 我全日都會好hyper

鏝軌都算，話晒仲係競爭對手，其他真係wfc

係大阪今日點樣睇獌

日本啲電視台應該有得睇

睇flash啦

曬命啊

食住新地睇

OOR 又黎香港

狗西有錢
去排先去完aus

好有創意

你幾時做埋果邊代理

代理咩

撚羊連個邊D黑道都識

識撚咩
日本我去都未去過 窮撚黎

撚羊有搞柏千高

好想去日本

其實d女著到咁淫返工做咩 又唔係做雞

曰本會唔會有清吧睇波

應該唔是比你睇

好賤 但TRUE

我幾時有話係俾我睇

無 講下笑

搞咩事而加10隊有9隊都打3後衛

抄轟

干地教壞人

因為Joxxxx兄既威力 聽講

小豆睇來好想入波獻比墨西哥人

希望今晚我可以正選拍馬迪bb

十卜真曼囝hehe

好串喎羊囝

我地爸爸keep返4231 咪又係然波

嘩 oreo 唔出腳輸得

V92爸爸一開頭352

玩下姐
唔玩得下次唔玩

自從出羊之後, 352 六連勝12月升到上第三

成條左路任佢舞

最後個場對水晶宮
成隊踢到西咁 最後羊傳中比拖頂入
入前四踢歐連

喂喂, 果場2比1
第一球12碼都係羊斬波中對面手博返黎

貢刀記得 真迷羊夜神

diu 1:0

kane過左八月真係勁

西咸

卡路爾黑氣石

2:0

西咸不設防

三中堅又柒
祖赫特又柒

祖赫特洗撚出咩

傾勁能到

祖狗場場比人中出都唔係辨法喎

演譯衝出來柒

抄完個三中堅又唔識用真係好柒
westham everton 都係咁

仲要上年拖肥打4後衛係好地地

對家打343 或 352. 西咸又要同人對稱變陣

完全失晒平衡

人腳唔岩又要格硬睇

大力神真係好勁
兩個機會都係他第一下傳出來打反擊

你前佢後

都唔知啲中遊隊 方死蝕底要踢343做咩尻野

咁驚搶輸咪出451算囉

19世紀足球

901 la

原來精宮聯賽杯唯一一場冇出文西 贏咗一比零 今晚頂住鄰居plz 唔好俾佢刷得失球

串咀下話

buy kane la diu

應該唔會456既 678啦

你有無2億

田精宮真係唔話得,輸到趴喺度,文西又冇料到都肯場場出幫我地練兵

但係今場要阻鏝呀，練少一場兵收起文西啦

知你真人溫柔體貼

水晶d 失波可以話唔關文西事
但佢又無乜明顯靚tackle

大家hhb手足

yes 長期隱形 但又冇派膠

有睇？ 一定好過ward

好想要kane

Kane咁撚勁既

lkk都ok la
仲有伊巴復出
又有福仔輪換

肥普著到好似準備踢波咁

廢老踢埋今年好走

kane快D仆街死啦

我有睇 ward真係垃圾黎

Joe hart又輸左下角

3:0

呢球唔太關佢事。不過佢英格蘭第一門神要退啦

牙斗又入波

小豆

豆

豆豆

豆把握力真係好勁

回家吧

又mma

哇11打10
牙斗機會黎la!!!!

黑肉腸都，on99

真係無腦 好彩無黎

熱狗又黎。超矛西

E巴FD子

當日曼區好多人想佢黎

明明已經有張黃牌
都仲咁落腳

nigga

冇腦+脾氣差呢d冇得改
祝熱狗好運

又冇馬仔

Hehe

hehe同馬仔都係冇正選

hehe

又福
摩佬真係夠哂公平

羊b出場勝率100%

Winning eleven again

比歷:four four two

甘牙福上場入左2球1助攻

早少少換都ok既

唔一齊出既後備果個先入波

有冇即討post?

即係下場歐聯正選

羊囝再次用表現, 3場重要賽事三場正選

即使歲月流逝, 始終都係左羊右華

仲係用拉車福特
好撚野
馬仔入5萬粒波都無用

果然

agree

福仔上場入2球牙

上場摩佬D換人已經好明顯

樂觀D諗, 馬仔歐聯正選

又有得睇福仔鳩爆鳩射

你應出我撚羊

馬仔上場motm 牙

姐係馬一陣有波入

換人肯定馬仔 Lin同Hehe

馬仔今場應該又有7分鐘玩 開心

文西

唔通出哂兩個留返mata打歐聯咩...

如果入到一球
6x分鐘又換馬仔屈人機

依家2-3日一場
隔場有得出已經ok

daddy 一黎話咩重用青訓丫ma
lin又唔掂, 得返福仔

刷入波數據

但上場聯賽福柒到喊
換轉係馬仔咁柒已經雪返3，5場

真係幾好表現都冇用

下季摩狗自己躝啦

西咸燒味部唔多掂

週中有歐聯 馬仔無正選先再屌

青訓福重點陪訓掛

想講上面D句子好面善, 好似對馬仔講

我唔覺正選用福打翼可以陪訓到佢d乜
完全唔係翼料

點解又冇正選！！！！！

左邊又封路維修

馬仔上場踢足wo

你有無睇佢踢架 有球迷直頭剪佢啲tackle highlight喎

twitter vote都當真

就算佢打翼都應該係內切翼啦

又可以睇牙福打邊路做百米飛人

曼聯fb都公布左馬仔係mom喎

11個人得1個青訓
曼連要陪瞓係岩既, 輸波再屌

433 la diu lkk rashford martial出晒啦

你知唔知呢啲全部都係曼聯twitter開投票投出黎

希望馬達可以快啲入波

westham!!!!

快撚D3:3啦

搥仔追多粒

小豆做野啦

D弱智唔撚使覆佢啦

請各位手足繼續支持我做助攻王

依家幾多球

馬仔就算後備入波都好開心, 成班nigga踢快樂足球

Manchester United‏Verified account
@ManUtd
Following
More
The fans have spoken... @AnthonyMartial is tonight's #MUFC Man of the Match.

Well played, Tony!

真係唔撚識嫁喎

希望你高啲參與率

小豆係咁屌

8x分鐘換入黎好氣好力屈下人機咪幾好

恭喜你
你已經踏入猁嘅思考模式

刷數據

阿里垃圾到
英格蘭超新星

盲會後來居上 放心

12碼wo 屌你熱狗

嘩咁推人都唔俾12碼

屌 咁都冇十二碼

屌咁都冇

熱狗又MMA

拳王阿里

Mma

小豆好火

熱狗d 撚樣

牙斗好熱血

咁多場英超馬仔踢得一次正選

佢唔似以前咁成日笑

小豆幾時變到咁撚多野講 成隻din狗咁

好大幸既fuck you

對熱狗......真係好癲架

小豆好搶口

祖赫特真係場場都3球起

補10分鐘ok

Din你老母臭閪

5球

搥仔啲後防

6場失13球

對班茅西熱狗踢到燥好正常

同llorenta 可以用西文哇

戈田

禁錯

咁我話佢係motm有咩錯？
官方話都唔係？你話先係？
收撚皮啦屌你老母

熱狗真係愈黎愈狗

人少講句
聯賽盃官方mvp都係馬仔

好似仲有兩場 後備得10分鐘
羊踢埋今場 上陣時間應該都過埋馬仔

不嬲吹到大晒，肥隊之後冇英人上得大場面

未開波已經屌老母

無睇熱狗果場，下半場有咩大事發生

打交？

都係mma, 黑走12m 果d la

連菲臘仔都話福順位前過馬仔
英人真係
比媒體吹得太大
曼聯又急需搵個新英撚icon

班爛仔快撚啲斷腳啦

真頭話福仔同麥比同級。

馬仔就同麥包同級
福就次一兩班

死推已經爭一班

我係咪姐係下場r聯正選

又要坐係場邊熱血

又有撚羊

mata咁踢法會唔會斷氣架

如果福今季歐聯入到五球都可以吹下

諗下好
歐聯 馬迪咪又係必然正選
爆炸依家都先過hehe

合力做大事

嗱~~~~你應出我撚羊

痢榮基

被亞博迫害 演唱會delay成個鐘先開始 而家完搞到我睇唔到我曼

一時對Mata鬼死咁好 比佢抖下啦屌

泡菜演唱會delay是基本吧

雖然佢場場有打
但係無場打得足
唔會斷氣啦

70分鐘先生

聯賽杯半場就換走左

acestream://4c6850aca968a1800755e45bfa042739f4d28fda

即討區D人已經鳩叫

希望Mata BB有波入

求sop

即討有個反曼傻鳩叫平安乜差 佢次次都屌鳩福仔

又冇hehe

成班勝利球迷

唔想去即討

入都廢事

留喺度啦

有無link呀

咁要搵定人一陣開新post

華西好型啊

你話認真討論都話 一攞波就屌福仔 雖然係柒啫 不過唔洗講得咁難聽囉屌

上面放左啦

順便求條手機link 陣間搭車睇

iphone link有冇？🤥

韓狗抵啦

雙開睇埋文西

已經好好架啦 如果認真嘅話 坐後備席未出場嗰啲都要俾人屌

羊比人踢

白lin同屎波好合拍

合拍地廢

兩條講波佬都好西

屌隔黎車狗達仔咁快入波

牙福

一斬就過晒屎督城後防

福仔推波真係唔夠痴腳

MK

馬仔係膠水腳

今日麻麻咁

華西好似已經㭍左幾下

但是點解成日福行先 馬仔有表現都坐

本土既野你唔明咁多

又老了一日

未入局

hi everyone

我獌局對面局得唔錯

開左po吹奏你

嚇死

即討d人痴奇怪怪咁

Lm列文又撚狗

又甩

下下都甩

唉 要一路做野一路睇 專心唔到

Sorry

Not you la

福

where btw終於打右閘了

福一招
次次都推返出大位然後射唔出

左路去禁區未傳個中

佢上哂腦

麻麻欸

踢緊咩依家

西波

有少少覺得係魔佬指示 不過

完全做唔到波上去

中場出哂馬迪同爆炸
冇人控到場，根本攻唔到
至少要出卡膠，Hehe是但一個

下？

都係返黎傾算

1001記得開post

燒味 左羊

屌你老母又係羊!!!助攻!!!

渣古又入

撚羊

屌你撚羊靚撚到。。。

請叫我羊為魔羊

唔係好造到波既感覺
可能得我咁覺得

我覺得打得好喎

羊出得好

Young

撚羊真係好撚屈機...

合約戰士

我羊無敵

羊尾機到

lkk

破大巴羊勁過哂福馬la

動作細
出腳快
落點準

撚羊 lkk

勁到仆街

就係買LKK依樣

真係好撚完美 好難守

水晶宮中柱

1001

請吹奏V92